食蝙蝠 抗武漢肺炎

我屌你啦, 拎走個肺咪冇事囉

好吃 咱們要多吃點 😄

俺喜歡生吃, 夠鮮啊

老哥 稳 頂一个👍🏻

推